點解係都要住市區又貴又細的劏房???

我上網睇過一d資料， 以深水埗 及元朗村屋做例子

深水埗 尺 租($)
200 $8000
400 $17000

元朗 尺 租($)
200 $3500
400 $6500

1.如果我預計住元朗村屋車費多$700。

可以慳到 $8000-$3500-$700=$3800

2.而且村屋400尺仲平過市區200尺

雖然番工放工多1~2個鐘， 但慳到錢夠去轉日本或者唔使住咁迫 唔係仲好咩???

當你放假都要出街，3800/2/30=60蚊一個鐘，省返果3800計返仲低過人工，慘過返工

睇你係咪準時放工放假成日留屋企
有啲人晚晚放八九點食埋飯搭車番大西北都已經十一二點
第二朝又六半彈起身，玩咩
星期六日又慣咗出市區蒲

如果你有時間享受市郊憇靜
六點放工七半番到大西北
咁都 ok